最佳男友計分表，快d入尼計下

我有18分

我0分呀，計都咪撚同我傾呀死臭雞

0分

分手啦

我男友5分都冇。。。我d jm 都叫我快d飛左佢

呢啲嘢害人不淺

冇女點計

冇女點計呀！

冇女咪冇得計囉
你唔問下點解福布斯點解冇你名

靚仔就叫尊重妳意見，柒頭就叫冇主見

越垃圾嘅男人越高分

23分

Agger
狗公應該好高分

計你老母傻閪

我25🤔

你不嬲25架啦

19分
咪又係俾條女嫌棄
雞黎

個計分表100分滿分

有75分有無樓有無上進心

哪有女，你老母

專一（最重要）都係一分

屌唔小心滿分左

5分以上全部都係兵係狗公係男人中嘅垃圾

有有人氹小妹訓

我拎25分牙屌你老鼠！

出街幫女人拎手袋

打老婆計幾多分？

尼你老母

計你老母分

狗黎

0-2分 人渣
2-15分 正常
15分以上 老婆奴

你話係就係

下下提人老母甘野蠻

要學老鼠打女人

有幾層私樓+1000

On9 25歲後先有得加

其實呢d requirement好basic, 無15以上比我都唔會consider

佢手袋會擺係我架車道，我當係幫佢拎

唔留指甲

30cm有幾多分

Ex 21

最重要（笑）

依個表都on9 我唔專一 但係有曬其他 係唔係都嫁得過?

有10分 但唔專一已經負分左

不留指甲 是為了幫女友自慰嗎？

“拍住先囉”右面個“。”喺特登定係點

21

n賓完美男人

[url]［即刻駁嘴，絲打入］男朋友計分表，有圖 [/url]

24
出街會田幫佢拎野 但一定唔會男人老狗抽住個手袋
最多手袋入面有咩重（例如水）會幫佢揹

利申 被女飛

3分

得5分
但享受緊20-25分待遇

hehe

呢個奴隸表黎

21分但無女牙

好男人唔會有人欣賞

23分一樣俾人帽兩次，港女都唔會珍惜最佳男友，都係算鳩數

第7點真係笑左

男友22分

要玩指交

尼你老母

仲以為好難 作為一個正常男人都滿分啦

女朋友話我 得20分 有潛力

19

100分

冇女友係咪爆分

21 又咪分手下場

男朋友24
唯一就係唔會拎手袋

2係最低能
唔練又冇女
練完又話男仔太大隻冇安全感，咁大隻實會出去食其他女
練完淨係得比女仔抽水
我頂你咩

屌你呀，男友計分表就整得，女友計分表又畀人話物化女性

係米打漏有錢70 分 靚仔50 分 180+ 50分

我18分